Eric Kol 出咗新歌 《RIPBOY》

MV拍得幾型

香港要有呢d歌確係好難，超正